點樣為人生搵目標？

做野幾年，日日返工放工，生活只有拍拖，無物慾中意睇書打機，過左幾年生活都係咁枯燥

可以點算

同路 冇乜希望咁

無物欲可以試吓搵樣運動/音樂練好佢
追劇同打機都可以係小目標
或者以建立家庭做目標？

同你一樣但冇拖拍

成日比人睇死無出頭，但真係唔知自己想點

學完樣運動又點？都唔知做完果樣野有咩目的？

巴打幾大

收皮啦你仲有拖拍

讀post grad

老一輩會同你講 生生性性 成家立室 生仔供樓 呢啲就係人生目標

買樓結婚生仔

之後你冇人生目標都被迫到有.

健康啲已經可以係目的
同埋做完運動個人真係會開心咗
做人最緊要開心
唔好諗咁多目的了

窮人生仔

其實做乜都無意思架啦 唉。

我唔想咁，但可見將來都應該係得呢類目標

成日都無理個身體，因為覺得做運動做黎都無意思 次次做gym做一排都無做，無動力去做

可能我根本對做gym無興趣啦 其實我連自己中意咩都唔知

贈你4個字 及時行樂

自從出左黎做野之後
一放假就懶懶行
好似除左食玩訓之外都冇野想做